其實香港人唔係政治冷感，而係差緊一個領䄂

雨革前都係學生領袖搞罷課先引起社會關注 衝公民廣場 加上政府粗暴對待雨革先形成
今時今日市民已經厭倦所謂遊行 集會
厭倦出賣過無數次市民嘅販民
香港人係等緊一個領袖去抗爭
希望1月1日 你地唔好再講遊行 補選 籌款
而係佔領 圍堵

當初有領䄂又話要拆大台
而家又黎話要一個領䄂

大陸實行文化侵略
到時香港人血統所淨無幾

大部分人都好想出黎
但奈何販民作風保守 本土派太衝負擔唔起
大台係佔領之後嘅事
而家係民心冷淡 咩事都冇人出

呢句其實啱一半
大會係要由群眾組成
唔係班政治明星決定我地
如果冇大台 好難聚集一班人

咁當初拆大台就預左有咁既後果架啦
比人拆完都意興闌珊，仲出黎做咩領䄂姐

過咗去就唔好再爭論邊個過錯 大家都被渣壓嘅一群

仲咁執著呢啲野有用咩 冇得番轉頭
而家係冇人吹得起雞

咁以後千奇唔好將公民黨當年支持修改議事規則同埋民主黨入中聯辦講數拎返出黎講
仲咁執著呢啲野有用咩 冇得番轉頭

佢地係仆街 當初仲要為咗選票唔拉布
但今時今日咁嘅田地 咁多大事都冇人出來
我地係咪應該放下暫時成見
另外領袖呢家野 個人覺得由學生擔起最佳

你忽略咗一樣野，冇咗蘋果做雞棚，黃之鋒唔會上位，亦唔會有佔中。

領䄂 你試下去做囉

事事批評既腥港豬會視任何一個人做領䄂 ?

拆大台係因為有班販飯糾賊wo

以香港人d群體質素

幾難玩呢招

造神運動

共剷黨最驚就係有領袖

唔係唔要領袖，
係唔想嗰班一言堂、排除異己嘅人做領袖。

領袖同老闆
識分未

我哋要大台。唔係泛民左膠大台

我哋要領袖，而唔係要一個消磨意志嘅領袖

五毛Romanov

做領袖犧牲咁大，邊有人肯做呀，你自己都唔想做啦

樓主話仲咁執著呢啲野有用咩 冇得番轉頭 要放下成見
你地傾掂數先啦好無

講排除異己排除異己連登仔同中共不相伯仲啦

屌 點解本土同販民一定係二元對立？
大台點解唔可以由唔同派系共同成立
成個怨婦 唔肯放低成見
係咪第時香港回歸支那仲要屌販民呀
屌你而家問題係民心散呀
你老母就算獨立後總有人立場偏泛民
到時又係咪唔比佢地選立法會呀
而家每一個人都係命運共同體 點解仲要自己友打自己友

原來五毛狗 浪費曬啲時間

你咪同關sir講囉

剩係本土派唔會夠支那爭 聯合不同派系先打得贏

個大台唔係阻人衝(泛民)
就係屈鬼(熱狗城邦)

點撚解唔拆得呀仆街
而家講緊領袖, 你班仆街就講濕鳩大台
咁撚垃圾既大台一世都唔撚好再起啦仆街

三子出黎 , 比你地話左膠
黃之峰又左膠
天琦出黎你地又話佢大陸閪

邊個出黎死邊個
我係佢地都不了

本土狗係咁嫁啦
仲有唔小連登狗盲撐添

ching ho ball

香港人唔係差一個領袖
係差民智 普通教育一直無盡力培育我地成有民主理念同觸感，及有道德既公民。
太少團結一致既理念，太多不必要既分崎；太多焦土心態既人，太多無無謂謂既內耗，消磨香港人既意志。當中共咁巨大既敵人，逐步逐步拖垮香港，依然唔會有人「為左對抗共同敵人」而先團結一致。每個人都有自己一套奉為聖典既陰謀論，只要其他人同自己理念稍有不同，不論其大方向最終是否一致，都會排成異類，其心可誅。
中共樂見一盤散沙，輕輕都打誇所有人。
仲有一點，好多人理念不清，對大局認識不深，易受無理據無論點似是而非既謬論煽動。

領唔領袖 根本就係多舊魚
近期走出黎果班所謂政治素人 本土派
根本就係打份工 抽政治油水
大家都係泛民
就算幾唔妥 幾唔鍾意
大方向都係同一條戰線
但係佢地就威威
鬥 鬥 鬥 鬥走班泛民老鬼
然後鬥班同路人 自己友
籌旗 籌旗 籌旗
錢 錢 錢

回歸以來 泛民一個又一個都走左上去神枱
結果係點
港獨派 本土派 最風光之時
都係一個又一個領袖走出黎
佢地講乜
下面班友都一個個死撐

去到今時今日 都仲話而家爭一個領袖
咁多年黎 食左咁多舊屎
都仲覺得要食多舊屎
究竟係乜野心態

個龍門跟唔貼
又話拆大台又話唔要黃之鋒
家下衰咗撞晒版又話要領袖